{
  "Between [amountMinString] and [amountMaxString]": "[amountMinString] 和 [amountMaxString] 之间",
  "Clear all --context: button text referencing clearing all toasts": "清除所有",
  "Click to switch...": "点击切换...",
  "Countries and Regions": "国家和地区",
  "Dark": "黑暗",
  "Documentation": "文档",
  "Drop your file(s) here": "将您的文件拖放到这里",
  "Equal to [amountMinString]": "等于 [amountMinString]",
  "Filter --context: button text referencing filtering data": "过滤",
  "Greater than [amountMinString]": "[amountMinString] 大于",
  "Hello": "你好",
  "Hide column": "隐藏列",
  "Less than [amountMaxString]": "少于[amountMaxString]",
  "Light": "光",
  "Loading": "加载中",
  "Loading...": "加载中...",
  "Logout": "登出",
  "Midwest --context: region name for the United States": "中西部",
  "Next page": "下一页",
  "No countries": "没有国家",
  "No data available.": "没有可用的数据。",
  "Northeast --context: region name for the United States": "东北",
  "Previous page": "上一页",
  "Search...": "搜索...",
  "Select a language": "选择一种语言",
  "Select all": "全选",
  "South --context: region name for the United States": "南",
  "Store #[storeNumber]": "商店 #[storeNumber]",
  "Support": "支持",
  "Switch to Zonos": "切换到Zonos",
  "Territories --context: region name for the United States": "领土",
  "Test Store": "测试商店",
  "Uploading file(s)...": "正在上传文件...",
  "Uploading...": "上传中...",
  "West --context: region name for the United States": "西",
  "Your profile": "您的个人资料",
  "[instructionText] or [browseText]": "[instructionText] 或 [browseText]",
  "[selectedCountries] of [numSelectableCountries] selected": "[selectedCountries] 中的 [numSelectableCountries] 已选择",
  "and --context: 'and' text falls between two dates": "和",
  "and --context: 'and' text falls between two numbers": "和",
  "browse": "浏览",
  "browse --context: button text referencing browsing more files": "浏览",
  "is [label]": "是[label]",
  "is [value]": "是[value]",
  "is after": "在之后",
  "is before": "在之前",
  "is before or on": "是在之前或上",
  "is between": "在之间",
  "is equal to": "等于",
  "is greater than": "大于",
  "is in the last": "在最后",
  "is less than": "小于",
  "is on or after": "是在或之后",
  "or drag your file here": "或将您的文件拖到这里"
}